有無讀過space nursing或者讀緊nursing嘅人可以幫幫手？

係咁嘅 小弟依家最後一個sem準備最後衝刺chur埋去
但係做緊嘅呢份功課老師咩都無講點做 亦無sample
所以我地好多人都覺得好困擾 開始唔到
距離交嘅日子仲要10日 想盡早做完令feedback
但係以依家呢個情況就真係難 因為真係毫無頭緒
連introduction都唔知道應該寫咩
份野係叫problem based learning report （PBL)
唔知道有無讀過space nursing或者讀緊nursing個師兄師姐得閒嘅可以留低telegram指點下小弟
thx！